工程 vs 精算

大家點睇

工程又話飽和 精算又要電腦取代 是但啦 父幹最可靠

連登仔個個MBBS

呢4 5年噤撚多人入工程 邊度有噤多野起

工程 讀個first hon可以搏入MBBS

都係計數 讀理科 理科仔皮已收

毒撚vs才子

精算好勁咩

你讀工程？

佢MBBS 真事

精算，只係人工高D既毒撚
但門檻高D唔驚飽和

你又知係真？

唔知 我鳩Up